何文田連儂牆上線啦！

向來係建制票倉既何文田
終於係地鐵站出口Ａ３掛起左連儂牆
希望捱得住唔會俾啲廢老拆
９點幾既時候有班後生仔係度整
到依家都未見到有Ｐｏｓｔ講
冇圖 聽日補返

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

何文田地鐵站要近大學宿舍先有人睇到

［膊頭有花既全部入黎］影片！士氣+1000 緊急召喚

大埔黑警話唔準貼香蕉糖

歡迎入內討論 裡面有講連儂牆係時候要變

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

何文田村同愛民村既居民都一定經A3出口
始終區選係要當地居民既票
做係A3 好過做係宿舍出口

如果兩邊都做到就當然更好

明白，要拉一派，咁我建議貼係（愛民商場 - 街市）果條隧道，最多人流。

如果想方便d一個位搞哂何文田村同愛民村，就要貼房署隔離條隧道，果條係唯一連接何文田村到愛民的隧道

然後我講返點解，何文田係禮儀簾票倉先，因為係愛民村同何文田村，其實人口老化問題好耐，絕大部分50後。（好多唔識字）佢地要搵人幫手填政府野，申請野，好似4000蚊。

兩條村要搵民主黨既人幫你，佢地門長關閉，根本搵唔到人，係得左派既人先幫佢地

哩塊牆唔係我搞
我見搞手冇開POST先宣傳下
一條友冇fd子淆底唔敢搞
聽日見到搞手可以suggest下
但可能未整完就俾保安屌

屋企搵過陳麗君幫手，食閉門羹
最後落左紅磡搵毓民
區選失利其實真係抵白鴿死

咁巴打都係果頭長大啦，人口唔多，其實街坊一定熟口熟面認到你，放心，無人會郁你啦。

以我所知愛民果條隧道係無保安負責

1. 成立獨立監警機構
追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦/大赦所有六月九至七月七所有示威者檢控

歡迎大家參與討論👇👇👇

五大訴求其實有兩條都係冇意義

我get 錯左以為你講頌民樓個度
冇啦 自從地鐵站啟用，每日就係搭地鐵早出晚歸
落商場個頭既次數真係十隻手指數得哂

撐住

唔止老化問題，呢幾個月仲多咗大量新移民入伙

幫手補圖，希望頂得住